[
  {
    "question": "ما هو عدد الكواكب في النظام الشمسي؟",
    "correct": "8",
    "wrong1": "9",
    "wrong2": "7",
    "wrong3": "6"
  },
  {
    "question": "ما هو أكبر قارة في العالم؟",
    "correct": "آسيا",
    "wrong1": "أفريقيا",
    "wrong2": "أمريكا الجنوبية",
    "wrong3": "أوروبا"
  },
  {
    "question": "من هو مؤلف رواية 'حكاية الحب'؟",
    "correct": "خالد حسيني",
    "wrong1": "نجيب محفوظ",
    "wrong2": "غادة السمان",
    "wrong3": "أحمد خالد توفيق"
  },
  {
    "question": "متى بدأت الحرب العالمية الأولى؟",
    "correct": "1914",
    "wrong1": "1918",
    "wrong2": "1939",
    "wrong3": "1905"
  },
  {
    "question": "ما هو عاصمة روسيا؟",
    "correct": "موسكو",
    "wrong1": "سانت بطرسبرغ",
    "wrong2": "نوفوسيبيرسك",
    "wrong3": "كازان"
  },
  {
    "question": "من هو رسام لوحة الموناليزا؟",
    "correct": "ليوناردو دافنشي",
    "wrong1": "بابلو بيكاسو",
    "wrong2": "فان جوخ",
    "wrong3": "ريمبراندت"
  },
  {
    "question": "ما هو أكبر نهر في العالم من حيث التصريف؟",
    "correct": "الأمازون",
    "wrong1": "النيل",
    "wrong2": "المسيسيبي",
    "wrong3": "اليانغتسي"
  },
  {
    "question": "من هو مؤلف مسرحية 'روميو وجولييت'؟",
    "correct": "ويليام شكسبير",
    "wrong1": "أغاثا كريستي",
    "wrong2": "جورج برنارد شو",
    "wrong3": "أنطون تشيخوف"
  },
  {
    "question": "متى ألقيت الإعلان العالمي لحقوق الإنسان؟",
    "correct": "1948",
    "wrong1": "1955",
    "wrong2": "1960",
    "wrong3": "1930"
  },
  {
    "question": "من هو مكتشف نظرية النسبية؟",
    "correct": "ألبرت أينشتاين",
    "wrong1": "نيوتن",
    "wrong2": "غاليليو",
    "wrong3": "هوكينج"
  }
]
